# SportSpots

## Présentation générale

L’application mobile SportSpots a pour but de permettre aux amateurs de sports en plein air de trouver plus facilement des “spots” adaptés à leurs sports favoris via une google map. L’application est communautaire car les utilisateurs ayant créé un compte peuvent ajouter, vérifier, noter et commenter des spots.

## Equipe SportSpots

- @Thibaud CB
- @Arnaud

## Telechargement

Indisponible pour le moment

## Environnement de developpement

https://reactnative.dev/docs/environment-setup
